// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "Em que ano a seleção brasileira ganhou a primeira copa do mundo?",
    answer: "1958",
    options: [
      "1958",
      "1970",
      "2002",
      "1956"
    ]
  },
  {
    numb: 2,
    question: "Quem fez o gol da vitória do corinthians no mundial de clube de 2012",
    answer: "Paolo Guerrero",
    options: [
      "Paolo Guerrero",
      "Roger Guedes",
      "Yuri Alberto",
      "Cássio"
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Quantos gols  atualmente Cristiano Ronaldo tem em sua carreira?",
    answer: "859 gols",
    options: [
      "859 gols",
      "758 gols",
      "630 gols",
      "540 gols"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Quantas champions tem o Real Madrid no total  atualmente ",
    answer: "14 títulos",
    options: [
      "14 títulos",
      "11 títulos",
      "10 títulos",
      "23 títulos"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Qual o unico jogador de futbol na história a ter três copas do mundo em sua carreira?",
    answer: "Pelé",
    options: [
      "Pelé",
      "Garrincha",
      "Gullit",
      "David Beckham"
    ]
  },

  {
    numb: 6,
    question: "Quem foi o último jogador a vencer a Bola de Ouro no ano de 2023?",
    answer: "Messi",
    options: [
      "Messi",
      "Benzema",
      "Cristiano Ronaldo",
      "Haaland"
    ]
  },

    {
    numb: 7,
    question: "Quantas libertadores tem o corinthians?",
    answer: "1 título",
    options: [
      "1 título",
      "4 títulos",
      "3 títulos",
      "2 títulos"
    ]
    },

    {
    numb: 8,
    question: "Qual o número de camisa mais famoso que Cristiano Ronaldo usou em sua carreira?",
    answer: "7",
    options: [
      "10",
      "17",
      "9",
      "7"
    ]
    },

    {
    numb: 9,
    question: "Qual  foi o  último ano que o Brasil venceu uma copa do mundo?",
    answer: "2002",
    options: [
      "2006",
      "1980",
      "2013",
      "2007"
    ]
    },

    {
    numb: 10,
    question: "Qual é o camisa 10 atualmente na seleção brasileira?",
    answer: "Neymar",
    options: [
      "Rodrygo",
      "Neymar",
      "Vinícius Junior",
      "Martinelli"
    ]
    },
  
      
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];
